奪命LZ 螞蟻金服存款被抽乾救國，中國缺錢情況嚴重； 美卿籲檢討香港金融中心地位，美國共識一國兩制已毁；

奪命LZ
螞蟻金服存款被抽乾救國，中國缺錢情況嚴重；
美卿籲檢討香港金融中心地位，美國共識一國兩制已毁；
兩辦指責英國令港人變二等公民，公務員以後要講大局意識︱
奪命Loudzone(第6節)
21年02月03日

香港花生
220K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

死漢奸 出賣香港人